有冇人食過奶粉糖？

之前返工有個同事請我食 好撚好食 佢話呢啲叫奶粉糖
想知邊度有得賣

個樣大概係咁

成舊屎咁

真係會食上癮 不過好貴 所以之前自己上網搵點整 其實唔難

有冇link？
我搵極都係一堆奶粉廣告

推

個奶粉糖叫Polvoron但有個牌子好出名叫Goldilocks